# Schuladministration mit Uppsala

Uppsala ist eine Schulverwaltungssoftware mit Fokus auf Höhere Fachschulen in der Schweiz. Die Konzepte sollten sich allerdings ebenfalls auf Seminar, Universitäten und Volksschulen anwenden lassen.

![Workspace](images/workspace_1.png)
